仇思達踢爆講獨派b隊無恥抹黑，恩將仇報，意圖分裂搞衰本土派

「獨派健筆」盧斯達（原名：劉耀文）、「佔中輔警」楊逸朗，利用「反國民黨」作為幌子，以韓國瑜進入中聯辦事件作為切入點，實際上進行分裂「本土派」的政治操作，陰謀敗露。牠們針對MyRadio和「本土台」作出無所不用其極的惡毒攻擊，造謠抹黑，恩將仇報，可謂喪盡天良。

2019年1月起，盧斯達（劉耀文）多次撰寫文章或Facebook貼文，批判高雄市市長韓國瑜。當時，不少人以為牠是「以事論事」，並未察覺其背後的「借韓反毓」、「指韓罵毓」等陰謀。牠的陰謀後來在鍾翰林的「鬼拍後尾枕」自爆，以及在「『急獨派』對話群組」對話的截圖當中，得以證實。

直至2019年3月30日， 盧斯達（劉耀文）發表題為《韓國瑜與談韓「資格論」》的文章，「反毓」態勢開始白熱化。該文章共八節，由第三節起，以「有人」、「有評論指」、「有人胡言亂語」等，大篇幅針對毓民在《毓民踩場》中的提述的觀點，以不點名形式進行反駁，暗斥毓民是「大中華」、搞「資格論」，不點名揶揄毓民在節目中列舉民進黨人也曾與中聯辦接觸是搞「臭蟲論」等。截至此時，牠的陰謀依然未被發現，許多人還以為牠真的在論點對駁。（當然，更多的人是沒有詳細閱讀牠的文章，只是鳩睇、鳩share）

2019年3月31日， 本人在 《夜間熱線》批評部分「獨派」提倡「武裝革命」、「建立軍隊」是不切實際，只會將香港市民推向危險邊緣；並斥責部分「獨派」試圖煽動青年在此時此刻繼續推動所謂「勇武抗爭」，是極為不負責任的行為。

2019年4月13日，盧斯達（劉耀文）發表題為《歷史悠久的失敗主義藉口：中國軍隊駐在香港》的文章，以斷章取義的方式，不點名貶抑本人提出上述觀點，是「擁抱『泛民』立場」、「散播失敗主義」，被本人察覺。

盧斯達（劉耀文） 屢次以不點名形式攻擊毓民或本人，簡直「進可攻退可守」。當被攻擊的一方不回應，牠就可以繼續亂寫，讓其讀者自行聯想；當被攻擊的一方回應，牠也大可以說你是「對號入座」、「反應過敏」。

2019年4月13日晚上， 本人在《夜間熱線》不點名回應盧斯達（劉耀文），並明確指出近四百年的中國歷史當中，民變從來沒有成功過（該集節目標題為後來修改，基於盧斯達（劉耀文）宣稱「開拖就好」）。本人舉例指出，最近三次的政權更迭，即清兵入關、民國建立和中共建政，其本質分別是軍事入侵、軍事政變和軍事衝突；而近四百年的民變，則是全部流血失敗告終。本人並勸告盧斯達（劉耀文） ，不要再寫這些「三分罵韓、七分罵毓」，或者試圖繼續斷章取義，將本人妖魔化成為「泛民」的垃圾文章。

2019年4月14日，本人收到「獨派」異見人士報料，指出盧斯達（劉耀文） 等「急獨派」團伙，在其Facebook對話群組中，大肆謾罵MyRadio、毓民及本人。以下為該群組在當日下午的對話截圖（除了盧斯達（劉耀文）外，其他人士的頭像予以遮蓋處理）：

這些截圖在2019年4月25日，盧斯達（劉耀文）發表題為《梁錦祥先生的幾個事實錯誤問題》的文章中，得牠證實為真實無誤。牠否認「台灣專家散播愚昧」是謾罵毓民，但根據第8頁的截圖，明顯地牠是回應成員「冗員」提述的「WYM」，即「黃毓民」的英文名稱的首字母簡稱，無從抵賴。至於第6頁截圖中，盧斯達（劉耀文） 宣稱「而說到底對面是國民黨俱樂部」云云，另一名成員「方丈鵰狸」馬上意會到，並回應牠說，「老K潮州幫，走唔到出來啦」。這裡牠們要指控的，當然不會是「本土台」，而是MyRadio。牠們針對毓民曾是國民黨員的身份肆意謾罵一番，「老K」意指國民黨英文名稱的首字母，至於「潮州幫」則不贅，可自行搜尋。

第2頁截圖中，盧斯達（劉耀文）說，「反港獨又扮本土，我是不會接受的」。這種說法，與2019年4月19日鍾翰林發表之「非獨即統」論完全吻合。

第3頁截圖中，盧斯達（劉耀文）說「反就反，行過對面，即係國民黨唔好扮本土咁」。這裡的「國民黨扮本土」，當然不是指王金平，或者MyRadio《天天天藍》的主持們。牠顯然就是謾罵毓民，因為毓民曾經在節目中，表示不支持「港獨」。根據盧斯達（劉耀文）、鍾翰林等「獨派」的說法，不支持「港獨」就是「統派」，就不是「本土派」，試圖以最極端和激進的一小撮人，騎劫整個政治光譜。

第1頁截圖中，盧斯達（劉耀文）說「開拖就好」。基於牠的言論，本人在2019年4月19日，在《夜間熱線》節目中正式點名批評牠，並揭發牠背後伙同其他「獨派」人士，不斷造謠攻擊MyRadio、毓民及本人。

2019年4月23日凌晨，鍾翰林忽然「鬼拍後尾枕」，自爆「近月港獨派內一直有聲音呼籲消滅所謂國民黨在港爪牙」。此說法跟盧斯達（劉耀文）在「急獨派」對話群組的對話內容，簡直如出一轍。兩者皆不斷提述「國民黨」，反映出「獨派」試圖將台灣的「統獨」偽議題照辦煮碗搬來香港上演，製造所謂「統派」稻草人，以便出師有名，予以批判和打擊。至於鍾翰林提述「近月」，則反映部分「獨派」人士近日作出的不正常行為，是經過幾個月的精心部署和策劃，並非一時三刻的偶然行動。

2019年4月23日夜晚八時五十五分，楊逸朗邀請盧斯達（劉耀文）前往MyRadio作為嘉賓，試圖騎劫MyRadio，將MyRadio捲入罵戰和泥漿摔角（即「殺駒大行動」）當中，極其下賤。根據MyRadio台長梁錦祥的說法，當時技術人員要求盧斯達（劉耀文）離開，楊逸朗並無異議。在短短的四十分鐘內，楊逸朗旋即找到場地，又可瞬即找到蠔涌炸彈案的其中一名被告作為主持，並伙同隨身帶備查冊資料、準備隨時發難的盧斯達（劉耀文）進行直播。牠們在直播中公開謾罵毓民和本人，楊逸朗更公開斥責毓民「施恩莫望報」（毓民從來沒有要求楊逸朗「報恩」）。盧斯達（劉耀文）竟在直播中，帶備牠在公司註冊處下載的查冊資料，對本人的工作單位又批判一番，試圖翻炒「收共產黨錢」論，作出人格謀殺。

由此可見，楊逸朗是故意邀請近月不斷攻擊毓民和本人的盧斯達（劉耀文）作為嘉賓，並預計牠會被拒絕進入MyRadio，繼而大造文章、上綱上線，並拉扯到言論自由等不相關的議題，再次實然攻擊MyRadio和毓民。如此精心佈局，怎會不是處心積累的無恥行為？

同場加映：「獨派健筆」盧斯達（劉耀文）、「佔中輔警」楊逸朗恩將仇報實錄

做足「益者三友」，敬請讚好、分享和留言

原來係咁，即係仇思達岩晒？

姐係講獨b隊五十步笑百步

咁仇思達邊有錯

點睇講獨派又分裂？之前你反仇比班講獨份子圍屌

我反仇架但篇野好似寫到仇生冇錯，有冇其他說法？

明明本土派個朵係你同何志光搞撚臭既, 仲要將責任推撚晒比其他人, 好撚野

Ching何志光佢話自己親藍絲同有解釋過自己心路歷情改變，同人地係真勇武，唔同講獨派，64掃邪壇，吹雞圍熱普城同單人匹馬上人網台office掃場，仲未計佢講野叻過現存講獨派好多

「本土」版反右運動

本土派同獨派嘅存在就係為咗內鬥, 其實同中東佬有乜分別?

「四二三事件」，網台「炮打司令部」

有乜所謂
反正所謂本土派除左鳩up
乜都唔做
選舉輸硬
又唔敢買軍火
同連登仔論政差唔多
叫關sir 加入盧狗好過啦

本土派獨派個根性就係搞分裂
睇下佢地點對泛民就知

55

反毓就是反本土，就是反人民
誰反對黃毓民就打倒誰！

講獨象徵「漢獻帝」陳浩天仲係myradio啵。明明獨派kol咁岩同一時間 share民族黨非統即獨舊聞，天哥都係唔走，係咪即係阿達話急獨派意圖架空天哥係真？

港獨分子標準：

1. 港獨運動中的野心家、為首分子、主謀分子和骨幹分子。

2. 提出反毓反本土主義的綱領性意見，並積極鼓吹這種意見的分子。

3. 進行反毓反本土主義活動特別惡劣、特別堅決的分子。

4. 在歷史上一貫反毓反本土，在這次港獨進攻中又積極進行反毓活動的分子。

智力題
- FCC請陳浩天去演講梁振英同港共政府日夜追殺, 副主席Victor Mallet畀人禁入境
- myradio日日夜夜搵陳浩天開咪, myradio一d事都冇, 毓民仲可以響反泛民大報"東方"做節目寫專欄
你仲信陳浩天同黃毓民? 驗腦啦屌你老母!

exac77ly

而家唔係講緊勇武程度呀，講撚緊本土派個朵呀， 日日歌頌中國仲唔撚臭過閪咩
我ｄ港島朋友而家全撚部以為本土派係藍屍啦，本土派個朵比何志光同仇鳩達玩撚到臭晒啦，冇撚得救啦
我保撚證而家搵仇鳩達掛本土派牌頭出黎選，票數仲低撚過陳雲！